有冇人聽過ICM Japan 入口車呢間野？

自己Auction 入口日本車有冇伏？有冇數為？

唔好諗賺嘞，好少機會一出到牌轉手就賺

睇下自己鐘意嘅車就冇所謂

諗住自用，但唔知有冇伏

所有野問清楚價錢先，白紙黑字冇乜野伏